.. index:: single: Debug

Debug
  *Valeur booléenne*. La variable définit le niveau de sorties et
  d'informations intermédiaires de débogage. Les choix sont limités entre 0
  (pour False) et 1 (pour True).
